【真毒L】聖誕取暖post，入黎吹下水，您問我盡答

真毒L望到條街咁多都已經無感覺，我已經無得救

頭先出街，見到旺角好多靚女....

全部閪鑲金既